點解

點解死嘅唔係亂打人嘅狗
點解唔係嗰啲人死咗仲幸災樂禍嘅仆街
點解個天咁唔公平
點解衰人可以長命 一心為香港好嘅先三十幾歲就咁走咗
點解仲可以聽到有廢老鬧年輕人

點解 可唔可以話我知點解？
灰到一個點 我就黎痴線